---
date: 2009-06-03
title: Випущено Okular 0.8.4
---
До складу четвертої модифікації випуску KDE 4.2 включено Okular 0.8.4. У програмі виправлено роботу з текстовими документами у форматі OpenDocument, пару аварійних завершень роботи та невеличкі вади у інтерфейсі. Докладніше з даними щодо виправлення вад можна ознайомитися <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_2_3to4_2_4.php#okular">тут</a>

